個鼻成日好多鼻屎

搞到透唔到氣

撩晒出嚟

我都係，個個鐘都要了一了

返緊工點撩

係啊好煩啊真係，所以我戒咗用鼻透氣

返工撩先爽
一路用個mon遮住
一路用對眼scan下有冇人望過嚟

都好 返工唔洗講野搞到口臭
用口透氣就唔會

應該無人敢再行過去你個位

用口抖氣一定仲臭

成日飲咖啡搞到條脷有陣啡色脷苔